blink算唔算係戰鬥力最高嘅kpopfans?

連自己idol嘅area都比人in埋

Blink=on99

You=on99

邊伯賢艮淑德=on99

哇太猛了！😨

@BTSBLINK囝

牙邊又發癲

團練啫大驚小怪

LISA無比人蝦就好了...

我最喜歡LISA老師😳💘✊🏼

🐂🍺

傻仔

U=487

咪癲拉